VIAC升到唔識停

有冇師兄一齊研究下

The launch of its streaming service Paramount+ on 4th March 2021. This includes 30,000 TV episodes, 2,500 movies, 1,000 live sporting events, and live news. Paramount+ will add properties from the combined ViacomCBS network, including Paramount, Nickelodeon, MTV, BET, and Comedy Central. With the traditional businesses (theme parks, studios) severely affected due to the pandemic, the company’s focus on expanding streaming when demand is high is a huge positive for VIAC. Not to forget, along with Paramount+, ViacomCBS also owns Pluto TV streaming service and the Showtime network.

VIAC has also made considerable progress in its cable business by renewing contracts with 13 local TV affiliates from Sinclair Broadcasting.

The most recent phenomenon is the reported 17 million views that the interview of Prince Harry and Meghan Markle by Oprah Winfrey got (the rights of this interview were sold to CBS). The interview surpassed recent award telecasts of Golden Globes and Emmys.

Additionally, improvement in overall market sentiment following the successful vaccine rollout has led to expectations of revival in VIAC’s traditional business segments.

樓主又勝大錢

觀望

衝啊!!!

入得太少

我覺得個個都討論 反而有d危險

孖爆入左1000股

跟

連燈仔開始討論=見頂訊號

樓豬又贏

升得急過2000年果陣

真升到個個都留意=音樂就快停

咁咩股都唔比討論啦 全部自閉算

一早入左

YES

連登開埋壇 大家睇路
而家先入隨時變祭品

90.2@500股

你估香港呀
個到係美帝
連登who fucking care

居然沉左

酒呀

樓主勝好撚柒多

樓主低位買晒就開POST叫人接火棒